香港電台節目個個主持都咁靚？

兩個主持又靚 成集資訊又多
又講武漢肺炎又行山又西伯利亞
咁都唔CLS你唔好同我講撐港台啦不如

《原來係咁》
新型冠狀病毒持續在社會蔓延，不少市民都避免外出。愛好運動的朋友更因疫情擔心外出跑步遠足，一直在家缺乏帶氧運動會為身體帶來甚麼影響?物理治療師羅德昌Gilbert會為大家示範在家也來訓練心肺的帶氧運

《疫情亦情》
新型冠狀病毒已經遍佈全球，大家為了防疫都做足功夫，口罩已經成為必需品。一向只售賣泰國食用品的店舖也不遺餘力，希望能夠用自己的脈絡和網上訂購為香港人提供口罩。

《行遊香港》
今集Neal跟黃浩輝（輝Sir）遠征到南丫島。他們由索罟灣出發，行去天后宮再參觀神風洞，之後上250米高的菱角山看老鼠石，再到模達村便回程，全長約7公里！

《港人講旅》
梁子鳴 Jerry 曾經有三年的時間在俄羅斯西伯利亞修讀城市規劃，起初只是為了求學而到當地的他，畢業後仍然想留在那冰天雪地生活，何解？

唔係話要跟大隊間唔中先捧下
係要將睇港台變做生活既一部份
睇得多rthk同人傾計既時候都可以拋下書包

Lunch食外賣餸返一集就啱啱好

鄭萃雯

索過喺cctvb果陣好多

最靚就梗係利君雅啦

唔怪得咁熟口面

杰寧

心善

剛剛睇咗

見到得3000幾views，人地高層仲點會繼續拍...

佢係賣才華 唔係賣樣

kity正到

杰寧公主

我都未睇 正 lunch有著落

Pish!

郭爾君一個人carry漫遊百科

未睇過

Share

唔知有咁多

真。女神

基本上8點半必睇日常830

Push

仲係得4千幾views 之後無得睇點算

Agree

Lunch餸飯食！

睇條女個樣好「泛民」
但原來會上本土網台做嘉賓

我見my叔有幫d黃channel拍片介紹黃店

即時仲靚女d

我好中意佢

杰寧公主好gfable

Cannot agree more

有睇佢開live有時講野幾有深度

My叔好正
份人貼地又係深黃

佢係樣+才華並重，特別係著黑絲果陣。正。

【#港台節目無處不在】6pm冇得睇港台節目？唔怕，我哋無處不在，你梗有辦法睇到🤜🤛

喺YouTube訂閱咗我哋channel未呀？😏未就快啲訂閱啦，日日都有精彩節目等你睇～🤗
傳送門：

流動程式RTHK Screen提供港台電視31及32網上直播、點播及下載功能，等大家可以隨時收睇節目 ～快啲download啦！
傳送門：

另外，大家Like晒港台嘅Facebook page未先？除咗呢個page，港台仲有好多page㗎～Like晒啲page就可以知道我哋最新嘅節目資訊啦😁咪走寶呀！
傳送門：

仲有呀，港台網站（